★中秋有感！其實返工 環唔環保？

返工不環保，使用大量交通工具，公司又大量用電

返工當然環保，能夠為商家佬效忠獲利的，就稱作環保

想環保果一班就唔好生

綜援最環保，只是等銀行過數，不用任何紙張

唔返工邊有錢捐畀班環保撚

唔環保

有炭排放, 唔好返

x2